# Queuemetrics

Instalación Queuemetrics 20.11
una Instalación del Queuemetrics version Aloglobal, completa sobre la version 20.11, en esta instalacion queda todo el template de Alo y configuraciones personalizadas ajustadas.
